大家中唔中意睇chill up個Antonia

我個人就麻麻地 覺得佢好姣 又扮晒野咁 有啲位仲好有機心

有次玩遊戲 好似玩啲大學game 佢個兇狠樣嚇親我

其實翔係咪半推半就同佢一齊

Who?

好姣

返工返到同佢老板拍拖個一個

佢男朋友個樣好似好唔開心咁

你都覺？

成個頻道都好悶

好似有個成員做個空姐？ 我都好少睇 因為頂唔順個一個成日唱歌同Antonia

好柒 懶cute

成日借啲意就講自己體重問題 好煩

佢個前空姐同事應該都覺得佢好煩

唔靚 我話知你做特首咩

直頭樣衰

Chill up 俾我感覺係有點悶
唔知點解. 可能人太少？

淫樣囉

睇過一兩條片 條仔講野成個弱智仔咁 女又全部都好樣衰 頂唔順

個定位大學生？真係唔知做乜野事

齋睇antonia呢？

一睇就知八婆格食住條仔

佢係真心扮哂野同有機心
成日以為自己好靚 以前成日收兵
我地成班中同岀黎有時都係講9佢

利申 佢中同

最多唔好睇佢啲片